[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(3548)

誤中

買富咸算

slow

Lm

希望佢唔好又齊心聯

Heidi 鹹

齊心聯先一齊半大

忍手唔買紐了
怕撚左明亮

上一輪係半大定係細

wait u water

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有冇扭倫堡！

宇宙重注 紐倫堡第一球

樓主個acnumber咁靚799

有

齊贏！

似主

我覺得紐似1.5s btw 加油

第一日爭住開account

無人再理我水走了

係，有無得退飛

第2日開已經19000

Hi

同路

唔好咁啦俾我贏一次

買左咩 想跟

如果打電話投注聽講可以開賽前取消

手足

??

sick d yeah

辛特 gogogo

半大上

波杜又讓...

求水

88

東網直播:辛特侯遜真係讓唔起

大家忙 多麼on9理由

係咪有個ng神？

今日cs大勝日，冇左你gchi共富貴

德乙冇即場角？？

半大24

係

好走

第二場德乙點睇

我燈閪黎 係時候隨風而去

慢慢黎啦

角大急回

早d出得唔得

我想問事前點知道佢開唔開？？？

半大24444

簡即場再入去果場睇

聽日我會回歸莖 再講啦

2串1半大 叫4球45分鐘😂

即場賽事 㩒入去

11111111

2019仲電莖

好啦，今個禮拜仲有聽日同後日，之後休幾日
今晚我贏埋你果份先唯有

海登1c

紐堡禁屌快入

又齊心開細
舒服

西維爾 門興 大巴黎

咁快就1C
開得出10.5B，要追斬明亮了

有得睇

O。。。謝謝
比貼士你，伊高斯首名入球抵買

今晚西維爾100%

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

達斯差小小

，追la

生於斯 長於斯

荷乙唔想買

Map2冇追？

半大

冇角開即場jmg

比狗買

1:0?

斯斯冰角啦

紐222222
辛111111

俾佢嚇撚到唔敢買

達斯屌撚到傻

大硬

紐倫 悶到閪咁

主禁屌升盤

半和

3連 我屌

1:0

應該半場至少一粒

3連c

原來冇即場角 嬲

睇唔透

角大黨員出黎未？

仲買呢隊西波

快手求你

黨委

紐倫堡

德穴大波未

忍到星期五先出手

半大已死

跟左明亮

好想買俄超角大
但係一次都未中過。。。 次次都中位

有無邊隊肯入未

味撚買 買其他即角好過

瑞超兩隊垃圾都要開平半

有我明祝福

紐倫堡就入 超級襟屌

辛你買了s or b?

紐堡入未

我b

真心on9 次次買大都中位

禁屌唔入俾人入

冇人派?賭閪咩

半細2串1 半和2串1 gogogo

好撚嘢又一齊開細

大把波 點解要買？

即場無角賭 skip

@yy 上左咩船

有角未

今晚有英超降班隊大戰

又有星堡對家買

好失望 對乙組

兩場主入啦屌

紐倫堡刷角入波

1-0

富咸100%

屌買角大果場就唔刷 買角細就喺禁刷

1:0 角大已死

紐堡10

下下都連角

大岩sir反底底

德穴大波上

即埸升盤有料

bill gor係迷

邊

辛特冰 紐倫刷角入波

屌
無即角既

半大快啦

VAR

角大又針

13m

又炸

炸

18m

Var咩？

Fit

又var

cls 殺我半大

00

大波24

屌你德乙就咪撚搞var咁撚多野啦

仆街又炸

場場炸 屌你老母 var控制場果

炸乜能

控制賽果 屌你老母西

屌你老母開左咁耐先話炸

我屌柒你老母var

Var將賭仔撚狗咁撚

快刷啦

半大狗也不屌

利

不如完場先炸啦dllm

東網直播:紐倫堡 1-0 海登海默都話紐倫堡 依場好賭架啦
好大機會大波同紐倫堡 會贏到完場

仆街 鐘意點就點屌你老母咪撚踢球啦

大你老母咩 0:0呀

all in 2.5s var 好波
I love var

半大好舒服

無角球賭碌撚咩屌

海登刷角啦

M sir 仲未出水就嚟一點

2埸半大 即送1000蚊俾ching

lm

123

今晚有咩好買

半大捉一個手足幫我含撚

你又跟住我呀

發明var條撚樣真係食撚屎 次撚次場內場外慶祝完先入球無效

ok

場場都炸屌你老母以後唔洗買大

咪就係講完就吹返轉頭
識賭一定睇東網直網依家個兩條友

Me

最後補返一分鐘

紐倫堡刷角啦屌，俾var炸完無晒道氣咁

ching可以準備

一陣戴綠帽x奧斯x波杜?

買咩

33333

客一球 主一球 半大啦屌你

樓倫 上半場 平半

4C

炸完對家入未 你老母var

5C

完全唔明點解啲垃圾聯賽都要搞VAR

6c

6C

正3連

4連角..

辛特 頂住5c完 ok

4連

仲要大波即場落飛 屌你老母明撚賭仔

明亮我屌你全家

2.5s穩撚到 有得買好買

角大手足又可以繼續關注

have water？

海登終於做番人做既野
10.5又有得叫

屌大波呢

本身想10.5B

又同我玩對家

睇黎買角好過買入球 吹返轉頭 球證賭波死全家

1-0？

有無炸

紐1-0

照10

妞goal

有撚用咩兩場加埋得一球

再炸 唔撚賭

10
Fact checked

真10

屌你老母 半大都黎啦 炸炸炸 炸你老母奧西

再炸我打爆自己春袋

fc1:0

你老母臭西 又開唔到半大

買咁大

龍門球直開助攻入波

點跟

Var

好撚嬲
兩場半大得一球

半大-1

海登咸

半場入一球激撚死你班賭仔

炸得多 多數半細

半大-3

未完場

可唔可以追和先

鯨魚又係咁 唔炸會走盤
阿積士又係 明明越位條友無參與都VAR計越位
又炸走上盤

今朝蒙特雷又炸4球 CLS COMPANY

兩場德乙
開到半大
派10個100

我買主

今朝個場22分鐘炸4球 12m都炸

我真係好撚想打死明亮

畫

咪臭閪
今朝又殺我

1

辛特侯遜 莫斯科

dllm 海登咸

我

我真人識佢 好撚大隻下

var依家睇賠率搵飯食 假球多撚到

me

佢做咩

紐倫堡入波刷角

係咪開親即場嗰啲半大嘅機會係零

抵你贏 炸撚左再入

我覺得銀紙大隻D

有冇手足做過統計

跟左佢對家？

咩工作令佢可以無限本金

紐堡入多粒未

挪假加油

自己開健身公司
一早唔洗做
得閒攬下女屌下角又一day

出自你口..

父幹

有冇手足準備幫我含

見佢買10.5B，我嚇到唔敢買
本身我重心場黎

我呢D草根階層

你留意吓
佢而家係中一場輸一場中一場輸一場

半6全9

7c了

紐倫屌撚到

7了

唔怪得之前係群賣奶粉

深喉入未

半大比var炸撚走左

佢連出兩場，唔知佢想過關定分兩場

真心咩唔係鳩噏？

奶乜9粉

挪假入未

我自己都睇中10.5大
但森巴拉反而要左佢對家

挪超半大未

紐狗入啦屌你老母

8C

8c

宜家好撚重冤氣

奧斯

波杜基林特半大

辛特入唔到

又同路

放棄啦

辛特冰角啊屌

5分鐘 取消關注

正式宣佈今晚係半細夜

垃圾波

細波日呀各位

有冇加乘

辛候入未

訓了

奧特1-0

望住角球中越黎越多
怒氣越黎越重

奧特

好多場啦 放鬆

波杜...

波杜基林特是但一邊入多球啦仆街

有冇下場

比多粒啦

戴綠帽入未

莫斯科入未?

2:2現代

細波

德穴唔識入波

屌我入左佢個群幾年啦 佢之前係群到賣奶粉

本身全日打算只賭呢場，宜家要重新尋寶

9c

明亮場角咁都開唔到10.5大我聽日cut 户口

7c

東網果兩條友成個賭神咁喎

星堡

主隊日

屌兩邊一齊刷..

希星堡

唔會半9全9掛

睇德穴睇到爆血管🤦🏻‍♂️

2場半主得唔得呀

德乙角大日

中一輸一基本

完場先算啦

大隻奶粉 飲完手臂好撚粗

好man

下半買小小入球大叫下算數

地盤有位師兄日日飲 真係幾大隻

紐倫整多個連角endgame 好嗎

仆街 星堡都識入波

我都記得有個扎鐵

我本身160 飲完高左3cm
而家溝女易能到

半7全9得唔得

半主收米

高大威猛

威猛先生

Dai jia hao

支持

半7全9
1 1000

我都想高2cm 齊頭

163其實好撚矮

178？

吊你老母..唔抵得我?

我矮但溝死女

188

辛特贏好無

奧特20

利維特

goal

上盤日

波杜有無禁撚廢...

收到

奧斯追和啦

開到場俄仔再講

下半先得唔得

食支黑冰5先

M巴中

半9開唔到10.5聽日去 狗 再寄比明亮

老閪一球盤咁惡

主場王

下盤啦

閪木耳搞咩回得禁勁

波杜反cup
1 1000

瑞超和波未

M

俄仔主禁屌到 等收錢

俄仔入波未

角大未 跟左1舊明亮對家

我d fd子輸死哂？冇人上水？

我明其實咁撚多錢賭點解唔賭馬

你撚有fd

賭馬=on9

唔識

你老母同我好fd

星堡半大ok？

賭馬先正 9月1ready

。。講老母都有

包煙放左半個月仲食唔食得

奧斯入未

驚？

戰鬥民族我屌你老母

[url]addoil[/url]

俄仔入未?

我超4角

波杜cup ahhhhhhh

噢斯入未

西維爾最近十場都作客咁癲

２場半大！！！！！！！！！！！！

今季明顯冇之前咁惡啦

燈到 全部上盤托咩

俄狗刷角未

希星勁撚到

辛特goal

辛1:0

辛1-0

辛特妞堡頂撚住

屌我半主

屌 仲未買1.5B就入波
又俾狗會逼害

星堡 2-0

全主日

慘 可能會比人秒追和

瑞超半大goal

全主日 俄超主100%

齊心聯即場重唔識買

綠帽俾人禁屌

俄仔

閪維-1屌得過?

Diu波杜同奧斯

星堡 奧特睇完唔敢買開哂

人腳差咗好多

傷左好多主力？

賣晒

咁就角大

9.5s jump

有冇東網link

屌你老味 邊個話星堡對家贏硬

過左兩關

紐倫堡比多球定下驚先

上盤係咪yy日

乜水...

9.5角大同2.5s揀左2.5s 1:0練心中
紐撚10.5b -2c
波 2.5b -1
西 10.5b

上盤狂魔

講賭球 只服yy

9.5角大同2.5s揀左2.5s 1:0練心中
紐撚10.5b -1c
波 2.5b -1
西 10.5b

西控角

屌你老毛呀

今晚又玩RB算

10c

戴綠帽

會補

屌你老母 俄仔再唔入波成隊帶綠帽

德穴2.5b 24

賭球我只服yy

星堡都識贏波 jumpppp

紐堡禁屌都開唔到大

辛-1

戰神卡出現

紅左仲勁

10角

d波悶到訓著

Yy今日賭球既注碼如何運用

達斯反cup 派小妹用過假鳩1條

50k 紐堡半主 100k 紐堡上盤

你都有用開？

明亮差一角

500k sor

海登半9全10?

10.5b - 1

兩場德穴都唔大

又靠你贏左層跑馬地

兩場德乙頂撚住條2x1 plz

巴黎無忍者龜無尼馬無卡雲尼...

FC東京✅
諗緊入唔入閪迷爾

去旅行 搵星辰

角大

咪啦

幾正氣

我咪星辰..

冇呢三個識撚控角

奧斯jumpppp

半9全10

11c

11

有冇人買咗我超客隊

有冇人有100% 2x1

10.5B cashed

西維1.68角大

奧斯下半2-2

挪甲布拉格95%

巴黎角大 串 西記半大

驗腦

波杜追和一世球迷

頭蛇 重振聲威
1.待

你條女就細波

唔中tg me

巴黎下盤

明亮中了

贏唔難 大炒難

但切爾達實力一向唔差讓到-1咁深

半大難

意法下盤

上年護級喎

有無psg陣

Rb 西維

輕鬆半大

係咁易我買左層樓落去啦

傷哂

訓啦柒頭

你唔係湯房撚咩

紐 20

傷晒先要買

1.切爾達
2.施禾利

又嚟投票

2場2.5b未

比個笑話黎

紐2-0

西維
切爾達

門興
RB

住酒店都係80蚊晚 洗撚住糖房

俾多球
聽日一齊光復香港好嗎？

梅斯
尼馬

多謝yy

西維爾呢隊閪波 你覺得佢深盤就會穿俾你睇
讓平半半一就一半都拎唔返

我信西甲一哥!!!!!!!

4-1

0-2

2-0

梅斯下盤 好吸引..

大波未呀德穴

辛特頂撚住

重新出發

FC東京✅
RB萊比錫

辛特可否全格

Book 左兩隻老雞比你享用

蘋果 橙 香蕉 邊個最唔值得買

波杜追和求你

買閪維爾驗腦

西維爾 0-0 切爾達
角大維黎料

1分鈕角

屌

冇入球了

星堡都贏波 屌

係蕉 因為蕉不保值

果日係中環聽到有條友講浪三假

係咁講

02:00 3 西維爾 0-0 切爾達
22222222222222222

出哂名

安曼goal

西記入未

波杜cup佢

2c

8成控球

屌你老母俄仔

安曼1-0
甘堡爾1-0

G chi

精英隊半大

rb贏緊？

買左兩次辛特next goal都買唔到
都幾唔老泥skip

德乙all in冇入球

係咪你黎

屌波杜咁撚快 買唔撚到...

又買左

主隊上盤日

goalll 摩里

荷乙半大

不停入

上盤日就入波啦 綠帽

紐2-1

大波goallllll

屌你老母 差辛特大波

紐倫堡頂撚住啊

西禁屌唔入

紐頂撚住

波杜屌爆佢

-1姐

精英隊半大plz

西角球賠率不升反跌

2.5b

起碼追和

咁都2-2

烏G廢青 -2
奧斯 -2
伊斯高 -2

2:2

紐2-2海

又贏

00:30 83 紐倫堡 2-2 海登海默

紐堡

奧斯學下人

莫斯科入啦好嘛

德穴痴撚線

屌你老母臭閪咩

荷乙全細 中伏

德乙又打假波

有冇手足紐堡 屌你老母冇飛補

屌你紐倫堡

我 jump

紐倫堡做乜9

我屌你老母全家比狗屌

紐倫入多粒3：2啦屌

莫斯科 差你

德乙真係好撚多假波，夠膽死兩分鐘兩球

痴撚線

柯個尿2:2

奧斯學下人啦

屌 c禾上la

切撚左你條j佢

紐倫輸埋佢啦 半格唔撚想要

紐堡全隊斷腳啦屌你老母臭閪

辛2.5S

紐倫堡唔撚喺啊

rb回飛

荷乙咁靜

jump

東方條講波狗

成日馬後炮

求32

笑左80分鐘 20gel埋頭 屌你臨尾香

紐倫cup啦屌

23算撚數啦 半格俾我餵狗咩屌你老母閪

2分鐘失2球 屌你老母班後防死撚晒佢啦

真 咪撚和 屌你老母快手輸埋佢

[black]紐倫堡 屌你條仆街[/black]

西

仆你個街假希望，完全跟劇本走，CLS

搵人去放炸彈 屌

老閪好撚勁

精英1:0

西維半2全2

入啦奧斯

安曼1:1

7射 8成控球 cls

失控

屌針撚曬 安曼 波杜 紐倫堡

02:00 13 西維爾 0-0 切爾達
停角

紐倫港

波杜會Cup

-1

屌你老母20叫你頂撚住
2分鐘失2球 呢隊閪野死全家就岩

辛特入多球好嘛

紐3:2 派2000

真 屌佢老母

加埋奧斯好唔好

紐狗重有幾耐

西10.5B上車了

巴黎個陣

垃圾西

天殘地缺

集氣

辛特咁都唔2:0真係屌你老母

紐入呀

叫條撚咩 度下場啦屌
又炸又var
俾你老母隻狗賭啦

西3C

東網果條友買好重達斯?

嘩，咁都追和

綠帽入波啦屌

辛特有冇絕殺？

冇

Rb串巴黎大波？

入左咩

紐絕殺

屌 咁樣輸輸撚到谷撚氣

紐倫堡 我屌你老母

10.5B

精英隊是但一邊入多球啦仆街

下半場會冰角

拿拿林輸撚埋佢啦
呢隊閪野斷撚晒腳就岩

今晚荷乙又撚

綠帽比人屌打

仲要和撚埋 仆佢個臭街 第一球入撚左2分鐘都可以炸

波杜cup啊

唉 屌你老母紐倫堡

係，所以關鍵係上半同埋西唔好咁快入波
開波前和波落飛係其中一個關鍵因素

Ajax半大已死

全日重心 RB客勝

屌買早左萊比錫 得1.78

攻好強

安曼 波杜

rb回得好勁....

辛特得半格 當我乞兒？

navas球球都想刷角咁

愈愛

切往績還到拖

西維爾80%控球!!!

正野

屌拿星回乜飛

紐倫堡贏2k變輸200

紐狗5000.....

入到先講

岩岩個球差d入

條友不嬲專瞄腳出波

閪維控波唔入 有撚用咩

屌你老母荷蘭波 真係又撚狗

紐堡死全家啦屌你老母
降撚埋落去就岩架啦
咪撚再上返黎

同路今次仆街

戴綠帽快入

psg仲唔撚轉盤既

似和波

安曼1:2

安曼我屌

精英1:1

全對開曬對家點玩啊 紐倫堡 安曼 波杜...

頭兩場中

阿積士入未 串左半大

慕遜！

rb係咪準備打假
咁既盤

下場買咩

RB了

輸撚曬 買條撚

波杜入未呢

極限禁屌

拿華斯可否不要老

唔入有閪用

紐倫堡絕殺未

會和

綠帽贏波派100

波杜追和即刻派$100

3:2

通常禁屌唔入波就比人入

245點買

阿積半大未 串左你

456

俄仔點撚樣啊 又0-0
洗唔撚洗俾埋條命你

切個籠下下神救點賭

正

－1c

俄超又和波好撚悶啊

綠帽
Rb

好

Ok

psg快撚d轉盤啦屌

西維爾0-0cashed

1.72半大都開唔到

邊場

Rb萊比錫半大

救得幾多球一陣就無力比西維234

波杜追和未 屌你老母 快啦

Ajax

低水伏

又唔入又唔刷

安曼1:3

3:1

安曼on9咩？

上車啦半大狗

Ajax仲要0射中

8號膠膠地不安

富咸有冇半大

屌 下半又cup

屌 假封

安曼 波杜 紐倫堡......

1:4

瑞超咁都開唔到大。。。。ＣＬＳ

10.5s了

psg轉盤未啊屌

加柏單對單都唔入

咩話40比1

炸1:3

屌加柏又空晒飛機

綠帽我求下你啦屌

M sir 2:45?

博洛尼亞大角100%

Ajax半大

俄仔穿西維0-0波膽 50k cashed

禁屌但0射 阿積士

西維爾
梅斯
富咸
博洛 點輸

我明9.5s會唔會爆

Ching sick ball

7成控

二線波係中一早中啦

意甲下盤點睇

屌你俄羅斯10個角球有撚用咩
又唔撚入波

場場都0:0比你呀媽賭咩

屌補1

快啲俾個12m綠帽啦屌

博洛尼亞

俄超客絕殺

屌你老母俄羅斯班撚樣拎去餵狗啦場場00

綠帽絕殺佢老母

1-0 on9

唔射都知咩事啦

閪維爾球球射落龍門個身到
點贏

有冇liive link?

綠帽

俄仔死全家 求下你

迪加
rb
西維爾 3x1 all 0:0 你老母

Rb ice c

意甲仲未有c jump

Astralis 4連ot
Lec so4輸到得主堡penta反cup

rb俾人屌緊？

ON9切爾達咁都食黃

打到60round

屌買乜撚都輸 準備屌鳩miss c老母

感覺慕遜加柏fg

Rb ice c auhhhh

半3全3

仲有無 琴晚睇漏左哥連

俄仔又00 西維又00
買乜撚野紐堡20 2分鐘追和
俾你老母隻狗賭啦

又半7角...

000000000

西維爾又黎半場角球數大 大家自己睇路

00ft

曬狗氣
垃圾

頭蛇又收錢

我信切西達

閪13.5S入手

Allin左閪上盤11.5s 應該凍過水

西維爾和波既話求你輸撚埋佢

多數都冰角撚角大手足

戴綠帽 我屌

PSG var

瑞超半2全2

哇屌 俄超客門前5m射失 on9 00ft

12m

RB 博洛

意甲下盤震緊

fulham 半大